寶石寵物VII[81台] [二/三][05:20PM]

估唔到播左花漾精靈仲會播返寶石寵物

又見到露亞

變成人

我覺得有幾輯幾好笑
之前好鍾意睇

2 3 6好睇

而家無乜點留意劇情
純粹覺得啲角色好得意

好耐無睇幼女番睇到笑
神奇頂級超卓到底邊個譯, 好記得第三季佳娜德坐上佳娜德機械人個時講過同一句

最鍾意都係櫻明

又有得睇

lady蕾坦轉世

片尾個劇場有第3季咁鳩 好正

點解唔播idol time

有冇收島風幾時播腥悶學園fd

可能寶石寵物VII之後掛

A+B part 都好鳩, 阿V配得好癲笑到仆街

EP 2

EP 3

屎忽

好得意

EP4
ROBOT喵
BL

EP5

原來有 post

My Wifi

今日嗰集好笑到仆街！

同羅拉互射

原來蘿拉都是有鈎的妖魔

到底蘿拉點返屋企，會唔會已經......

AV情節

不安

EP6
名偵探chloe

睇黎要多啲係度留言

幽靈chloe

EP7
牙籤仔
章魚chloe

EP8
羅拉回
偷食清
唉屌濕撚晒

竟然有關 好勁

EP9
大王人面犬

計埋櫻明三個都啡色頭髮

想同日向玩觸手play多啲

播了

明明叫寶石寵物但故事可以唔關寶石寵物事，河童嗰集係咁，今集又係咁，想點
但人類露比係幾可愛

好可愛

今集都幾膠

印章故事幾有意思，不過河童就真係悶啲，玩偶像主題玩到爛晒

羅拉長腿屎忽

露娜粵西口音

寶石寵物都有雷歐娜

牙籤果然係用嚟拮人嘅

大媽

羅拉輸俾個男人

原來朔太郎係真毒兼無朋友嘅牙籤仔